搵人圍北區醫院查清真相好無！

求無p牌既幫推

推

唔好圍醫院

有狗入左1C病房

可能集中晒係果度

有冇人fact check? 聽講好多骨折？

見到有幾個po都話北區醫院好多狗，咁啱路過所以FC下

的確有綠狗出入1A 1B 1C病房，傷勢如何就真係入去先知

坐坐下有兩個藍衫狗攞住疊文件過咗嚟，逐間病房入去，亦都有同門口相信係手足屋企人講咗少少野(為咗手足唔好俾人起底恕我唔放屋企人嘅圖）

如果有任何巴絲打識人住呢三間病房希望都提供多少少資料，至少確認下大概傷勢都好

以上大概係今日八至九點嘅情況,爆左發帖上限所以先借呢個po出

P牌每日淨係可以開一個po真係唔方便

自推

818不見不散